為人脾氣差但大方vs脾氣好但小氣

本人屬前者，覺得自己唔多受大眾歡迎，相反後者會多人討好
前者
後者

我脾氣好但大方 但一嬲就好撚火爆

脾氣差加小氣

小弟脾氣好又大方

Friend!

平時積埋，一次過爆出嚟